8000蚊list求建議

CPU
Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151

Motherboard
Gigabyte GA-B250M-D3H MATX

RAM
G.SKILL Value Series DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD X 2 Raid 1

Display card
GeForce® GTX 1050 Ti G1 Gaming 4G (未來有機會加多隻一樣，出6隻mon)

牛
PSU Antec NeoEco II 450W NEO-ECO2-450

Case
Sharkoon BW9000-W

酒水不能少

感謝大大熱心建議

i7+1050ti

牛 換呢隻
Corsair RMx Series™ RM750x 80Plus Gold 750W Fully-Modular PSU

出咁多隻mon點解唔買張勁D顯示卡? 唔打機?
火牛RM550x夠

550W 就夠，唔洗750W